唔該所有區一齊亂

18區唔該各位，你嘆緊冷氣都可以做野，買張太空卡，假報警好，自導自編好，整噪音好，唔好比班狗集中到，唔係持久戰下我地必輸